有無人係良師學校學過語言？

有無人讀過？諗緊學語言， 呢間好似好多野學

見到佢有intensive有一刻諗過報, 仲問過價, 不過見到價, 不了

［member]聰明 ，佢開既價通常都唔值[/member]

Same 貴到痴線